\begin{table}[h]
\centering
\begin{tabular}{lcrrrrrrl}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Classe}} & \textbf{Image}       & \multicolumn{1}{c}{\textbf{NP}}                 & \multicolumn{1}{c}{\textbf{AREA MN}}                & \multicolumn{1}{c}{\textbf{LPI}}                  & \multicolumn{1}{c}{\textbf{NDCA}}                & \multicolumn{1}{c}{\textbf{CPLAND}}               & \multicolumn{1}{c}{\textbf{ED}}                   & \multicolumn{1}{c}{\textbf{ENN MN}} \\ \hline
\multicolumn{1}{r}{FOR}             & 2016                 & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}221} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}1078.69} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}51.44} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}391}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}79.56} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}14.26} & \cellcolor[HTML]{8CCC9A}127.62      \\
                                    & 2016 PBM             & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{E8EEF8}187} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FBD7DA}1255.50} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FCF0F3}51.15} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{739CCF}197}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FCEFF2}79.19} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{BCCFE8}10.23} & \cellcolor[HTML]{FBCFD2}156.05      \\
                                    & 2016 ABM             & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{AFC6E4}150} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FAA8AB}1613.10} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FA9D9F}80.96} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{6D97CC}190}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FCF4F7}76.52} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{BBCEE8}10.21} & \cellcolor[HTML]{F97A7C}231.89      \\
\multicolumn{1}{r}{AGR}             & 2016                 & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}821} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}58.15}   & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}7.14}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}1142} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}13.64} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8CCC9A}14.00} & \cellcolor[HTML]{8CCC9A}209.69      \\
                                    & 2016 PBM             & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{86A9D5}459} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{F8696B}112.52}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FBCBCE}8.92}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8BACD7}655}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FBD8DA}15.85} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{BCCFE8}10.06} & \cellcolor[HTML]{FCE4E7}224.86      \\
                                    & 2016 ABM             & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{8DAED8}476} & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{FA9C9F}91.84}   & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{7EA3D2}3.82}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{5A8AC6}489}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{A0BBDE}8.67}  & \multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{CAD9ED}10.62} & \cellcolor[HTML]{FAA6A8}317.46      \\
\end{tabular}
\caption[Métriques paysagères calculées pour les classes FOR et AGR sur la classification, la sortie PBM et la sortie ABM]{Métriques paysagères calculées pour les classes FOR et AGR sur la classification (2016), la sortie PBM (2016 PBM) et la sortie ABM (2016 ABM).}\centering
\label{tab:tab13}
\end{table}